蘋果live

嘈緊出唔出火
起左又有人嘈要熄左佢